羽毛球友grp

想搵下有羽毛球新手巴絲可以一齊打下波,純粹休閒活動有意留tg 90後最好 新界區

新手介唔介意